感動既係班廢淡反咬無屎兒

I have told you